[黃色經濟圈原則] 反民主少數派一直以黎勢力來源

相信好多人都知就係利益
但點樣瓦解舊有利益呢？

佢哋一直以來私相授受
以出賣香港人利益黎最大化個人同黨派利益

要瓦解舊有以錢最大化既利益團體

永久有效方法就係建立另一個利益團體
亦都係而家嘅黃色經濟圈

黃色經濟圈係講求良心
但作為一個經濟圈必須要有利益先可持續發展

所以希望大家唔好覺得而家免費嘅嘢係必然
每一項都係手足或香港人嘅心血
係為咗香港嘅未來付出嘅時間同精神

但無止境咁虛耗唔係辦法
所以先要建立黃色經濟圈
喺良心同你之間並行嘅可持續發展方法

要建立成功嘅黃色經濟圈有兩大教育範疇

一）消費者模式

唔好淨係諗住小利益同埋方便
有時候俾多少少，行遠少少，光顧黃色商店，係可以換取到你嘅良心過意得去
試諗下：
你每光顧一蚊美，你就等於出賣香港人既一蚊利益，再同你講已經放棄香港人

用call4van比多幾蚊，可以幫到更多司機收入
但只係比多少少，唔使比藍到黑既公司既賺香港人錢，又賺政府錢，仲可能暗中屌柒你

點解要貼錢買香港人難受？

二）供應商行為

供應商係泛指所有商業，提供服務比香港人嘅商業團體
從商最大既動力就係利益，10個有9.9個商家都係

所以我哋要用消費者模式話比商家知

唔講良心，就同你講利益

只要講良心，唔會出賣香港人利益
其實佢其他經營模式係冇需要改變
絕對係一個可持續嘅發展模式

教育供應商行為可能要比教育消費者模式耐
但只要消費者模式堅持就一定得

因為藍黑商店係無營利下必定逐一倒閉
特別係經濟下行嘅大環境下
如果堅持只光顧黃色商店

好快留低既只會係黃色商店

試諗下先由Consumption改變
驅使商家investment 改變
最後改變埋Government expense
就可以改變整個香港GDP

可能你話咁同共黨下既言商必言政有咩分別
回歸上面，要打敗舊有利益團體
就必須建立另一個有效嘅利益團體

唔同既係係言商必言心，唔為個人商業利益出賣良知
但其實以良知經營
唔係一路我地由細到大所學既價值咩？

發大黎做，有得諗！

擴大黃色經濟圏 救香港！救手足！#HongKongLoveUScrops